有無利迷手足簽利阿互不抽水和平條約？

阿利不嬲是同盟
近日係TOPIC上可能有D誤會
細佬豬仔係度講聲對唔住
希望大家利阿友好既關係可以修補返
星期日無論賽果如何，大家都互不抽水互相支持，就造一個更和諧既波台
您說好不好？

🤔

冇錯, 小弟先po圖為敬

咪搞事

Can狗mon到你講我地壞話

矛牙

你話豬蛇引罵戰 好人當賊扮

我話緊卡ching

我一心維護利阿友好關係

留名支持

豬蛇 加油😉

啲破壞同盟嘅賤種希望豬蛇幫手清算

g持

Ok

阿贏就ok，利贏就不了

2隊都係笑料黎

笑你老母

屌你老母

見撚到can子就唔想簽
你地要左佢就唔同講法

堆田區吧

no 利物浦我屌你老母

我地同阿狗有不共戴天之仇

你係鈀狗

推

簽乜撚啊 打撚柒佢地

ok加多個古仔換藍斯俾你

講得好

今晚利狗贏波你返屋企訓喇

你唔搞我張伯倫就有得傾

豬sir放水就簽

十卜牙賓

和波OK

3:3 球迷又睇得開心

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡嘅阿迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊嘅fans(咁多個都冇利迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前嘅一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識嘅就走嚟問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕嘅
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿利物浦波衫背後印上沙比阿朗素啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死阿迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我嘅fd 之後走哂嚟互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我攞彩
'死名狗唔好比我見到你再嚟踼波,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d利迷
上到大學識到個利迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出嚟成績仆街地高
呢段野阿迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
阿迷對利有牙齒印,最多都係果年古治禁區攬低雲佩斯冇12碼導致出局
作為阿迷去反利,預左要孤身走我路
但我反利嘅決心堅定不移
一生一世都反利

屌你老母利物浦

反利之路永遠只能獨行

屌你老母利物浦

利物浦我屌你老母

屌利

咪咁

再幫利物浦就屌埋豬蛇你

係我唔岩 對唔住

john

69互含永續

今晚屌猁